男人係 6ixty8ight 入面玩啲內衣

見過有男人係入面，一路笑一路摸啲陳列公仔，好陶醉，應該係有小小智障

想知啲店長係咪當睇唔到

金鐘圖.jpg

入面啲客覺得不安已可報警，反正只係男人，唔會有人可憐

一定好好笑

見過有男人係入面買套女裝內衣
仲話買畀女朋友著
但個男人個樣好猥瑣

點解你見到又聽到佢講，一路買一路講我乜乜乜

sad but true

應該唔得，任何人都有權對產品觸摸亦有權笑，想知sale點應對

做乜開話我

試下問
先生係咪想睇下，最新款黎架喎要咩size我拎比你睇下吖

吳鎮宇嚟架

同女朋友去睇
咁有個staff問緊佢野，咁咪聽到囉
有乜問題

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會